(求gif)黑人攞住條水喉打j

以為碌鳩似水喉就唔洗ban?